10月7號開花時間想點

有啲又話8點 有啲話1點 有啲又話3點

其實每個時間都唔係問題 最緊要有人出

但係依家文宣既時間都唔係一樣既時候 有啲人真係會唔知幾點出好

認同各有各做 每個時間都照出 但真係有啲人見到時間咁散咁混亂會唔出

所以大家可唔可以有個共識

推

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

幫你推

係 見到有幾個版本都呆咗

半夜係難有人回應啲 希望聽日可以係開始之前有個共識 唔係既話每次都咁多版本好麻煩